以後，左膠都係卧底！！！！！！

後果自負

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

曱近平

甴近平

一向都係

曱甴平

要spread比大家知道呢個concept

香港人又留一隻狗命比下次機會殺手足
多謝哂

私了藍絲,你阻都算
而家私了緊恐怖分子,邊個阻就係同黨

做臥底冇成本, 就會一直有人做臥底
做阻膠冇成本, 就會一直有人做阻膠
點解臥底同阻膠次撚次都孖住出場
怪就怪你地太WEAK, 只係識係連登打嘴炮
你玩一次叔一燒
我保證呢2 PAIR人唔撚敢再孖住出場

應該要諗個口號比大家都可以記係腦入面

狗黎！絕對唔係同路人，依家街邊阿伯都想殺狗 （唔鼓吹暴力阿 鳩up打錯字）

【集氣】 X 小姐 頂住呀！

手足幫手諗諗口號 要上口

易上口

不嬲便衣狗唔會單拖行動

你捉到一隻即係現場有另外既便衣狗

大家代入佢地諗下會做乜
如果你笠水唔幫手擋
事後會俾人質疑你原因

結論：佢地一定會一支箭咁標上前幫同事解圍

當然阻膠未必全部係鬼
但鬼一定會阻膠

真，但有時前線可能怕錫錯人唔敢再錫
所以我地要話比大家知邊個做左膠就自己睇路
錫人果陣叫口號阻嚇
就算有左膠到時前線都唔怕繼續錫

其實我覺得阻膠都係狗黎,你估佢會唔會真係一個人行動

冷氣手足入黎推廣反左膠

support